行李被入閘機扣留

有大閘唔用

真心柒

啲大陸西真係無腦
好心就唔好出嚟獻世啦

無錯，係大陸人嚟

點解失手一次個牌都嫌多都要入閘?

我通常都坐的士

去百度問一下

369

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

究竟要點先做到

正常樣都咁柒

1. 有闊閘機唔用
2. 唔收返埋個手抽就直接過

如果人流夠後面有人拍卡就救到佢，但啲人見到佢咁柒都去隔離啲閘，要個職員出閘救佢

救？你見到個閘機咁樣你仲會行過去

垃圾人渣拎去填海都嫌臭

on9